做緊黃金高登砌機既巴絲唔該入一入尼

小弟想入行, 所以想問下大概日常做D咩, 學歷需求如何, 初入行薪酬大約幾多?
基本上係白紙, 最多叫做知邊D野要插邊
唔該晒各位巴絲

砌機洗撚學歷咩

尼你老母

sales就真係要識少少
真係做砌機個堆唔使學歷都得
照張list見lon就插

難啲
出錢比你學砌機，你係咪on9

見樓主咁問 , 遲下可能連掃地都要學歷要求

呢行咁好搵
冇人介紹唔洗指意入架啦
你派傳單做起啦

應該都係入行慢慢學

不過呢行都式微啦下話??

砌機都少左好多人

做呢行最緊要係識揾水魚
揾到條肥美水魚就fatfat

Sale 咪係條巷度搵下客咁
見佢拎住其他鋪頭嘅list就主動d
假設個客肯聽你講嘅
你就可以將佢手上條list隻corsair rm550x 轉做Gtr 600火，同佢講多50火勁d

再將佢條list粒i5-9400f轉做i7-3770k
同佢講免費升埋上i7勁d

之後佢叫你計多次總價幾多，你借d耳手快快撳多幾百蚊佢唔覺

腦場黑店嘅工作大致上係咁

見好多位巴絲都講sales 可能我講野1999 其實我係想入工場做落手組裝果part
btw都唔該晒咁多位巴絲先

問悠二請唔請人

細鋪一腳踢
無機砌就做埋sales個份
有機砌就砌機

大鋪就可以淨係砌機同搞維修個d
你去問下3C請唔請人囉

失業
我都想搵份可以砌機嘅工